//
//  This file is part of Blokada.
//
//  This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
//  License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
//  file, You can obtain one at https://mozilla.org/MPL/2.0/.
//
//  Copyright © 2020 Blocka AB. All rights reserved.
//
//  @author Karol Gusak
//

"Ads and trackers blocking list" = "广告与跟踪器拦截列表";
"This Energized System is designed for Unix-like systems, gets a list of domains that serve ads, tracking scripts and malware from multiple reputable sources and creates a hosts file that prevents your system from connecting to them. Beware, installing \"Social\" configuration may make your social apps, like Messenger, misbehave." = "本 Energized 系统专为类 Unix 系统设计，从多个信誉良好的来源获取提供广告、跟踪脚本和恶意软件的域名列表，并创建 hosts 文件以阻止您的系统连接到这些域名。请注意，安装“社交”配置可能会导致您的社交应用（如 Messenger）运行异常。";
"Popular for adblocking" = "广告屏蔽的热门选择";
"Consolidating and Extending hosts files from several well-curated sources. You can optionally pick extensions to block Porn, Social Media, and other categories." = "整合并扩展来自多个精心整理来源的 hosts 文件。您还可以选择扩展以屏蔽色情、社交媒体和其他类别。";
"Alternative blocklist with advanced features" = "具有高级功能的可选拦截列表";
"A blocklist with unique extensions to choose from. Be aware it is more aggressive, and may break apps or sites. It blocks graph.facebook.com and mqtt-mini.facebook.com. You may consider whitelisting them in the Activity section, in case you experience problems with Facebook apps." = "一个可选独特扩展的拦截列表。请注意，它更为激进，可能会导致部分应用或网站异常。它会屏蔽 graph.facebook.com 和 mqtt-mini.facebook.com。如果您使用 Facebook 应用遇到问题，可考虑在活动区将这些域名加入白名单。";
"Adblocking for your mobile device" = "为您的移动设备提供广告屏蔽";
"A special blocklist containing mobile ad providers." = "一份专门包含移动广告提供商的拦截列表。";
"Protects against cyber attacks" = "防范网络攻击";
"A blocklist to filter phishing websites. Phishing is a malpractice based on redirecting to fake websites, which look exactly like the original ones, in order to trick visitors, and steal sensitive information. Installing this blocklist will help you prevent such situations." = "过滤网络钓鱼网站的拦截列表。网络钓鱼是一种通过跳转到与原官网极其相似的伪造网站，以诱骗访问者并窃取敏感信息的不当做法。安装此拦截列表将有助于防止这类情况发生。";
"A new and expanding tracker database" = "新兴且不断扩展的跟踪器数据库";
"DuckDuckGo Tracker Radar is a best-in-class data set about trackers that is automatically generated and maintained through continuous crawling and analysis. See the author information for details." = "DuckDuckGo 跟踪雷达是业内领先的跟踪器数据集，自动通过持续爬取与分析生成和维护。详情请见作者信息。";
"Curated blocklist to block trackers and advertisements" = "精心整理用于拦截跟踪器和广告的拦截列表";
"This is a curated and well-maintained blocklist to block ads, tracking, and more! Updated regularly." = "这是一份经过精心维护的广告、跟踪等多用途拦截列表！定期更新。";
"Analyzes privacy concerns in Android applications" = "分析 Android 应用隐私问题";
"This blocklist is based on The Exodus Privacy project, which analyses Android applications and looks for embedded trackers. A tracker is a piece of software meant to collect data about you, or what you do. This is a very small list, so you should also activate one of the more popular lists (like Energized)." = "该拦截列表基于 Exodus Privacy 项目，分析 Android 应用并查找内嵌跟踪器。跟踪器是用于收集您或您的行为信息的软件。本列表规模很小，建议同时启用更受欢迎的列表（如 Energized）。";
"A good general purpose blocklist" = "用途广泛的优秀拦截列表";
"Blocks ads, phishing, malware, spyware, ransomware, scam, telemetry, analytics, tracking (where not needed for proper functionality). Should not interfere with normal apps and services." = "可拦截广告、钓鱼、恶意软件、间谍软件、勒索软件、诈骗、遥测、分析、跟踪（非必要）的拦截列表。不会影响正常应用和服务的运行。";
"A blocklist for ads and tracking, updated regularly" = "用于广告与跟踪防护的定期更新拦截列表";
"This is a good choice as the primary blocklist. It's well balanced, medium size, and frequently updated." = "这是一份很适合作为主拦截列表的选择，平衡度高，体积适中，更新频繁。";
"A collection of blocklists for various use cases." = "多种用途的拦截列表合集。";
"These lists were created because the founder of the project wanted something with a little more control over what is being blocked." = "这些列表的创建是因为项目创始人希望能更好控制拦截内容。";
"A blocklist based on spam reports" = "基于垃圾邮件举报的拦截列表";
"Spam404 is a service that helps online companies with content monitoring, penetration testing and brand protection. This list is based on the reports received from companies." = "Spam404 是一个帮助在线企业进行内容监控、渗透测试和品牌保护的服务。此列表基于公司收到的举报。";
"A comprehensive lists to block ads and tracking" = "全面的广告与跟踪拦截列表合集";
"hBlock is a list with domains that serve ads, tracking scripts and malware. It prevents your device from connecting to them." = "hBlock 是一份包含广告、跟踪脚本和恶意软件域名的列表，能防止您的设备连接到这些域名。";
"A general purpose, medium weight list" = "一份通用、中等规模的列表";
"This list blocks malicious and harmfully deceptive content, like advertising, tracking, telemetry, scam, and malware servers. This list does not block porn, social media, or so-called fake news domains. CPBL aims to provide block lists that offer comprehensive protection, while remaining reasonable in size and scope." = "该列表可拦截广告、跟踪、遥测、诈骗和恶意服务器等有害欺诈内容。但不会屏蔽色情、社交媒体或所谓虚假新闻域名。CPBL 致力于在体量和范围合理的前提下，提供全面的拦截保护。";
"A reasonably balanced ad blocking hosts file" = "较为平衡的广告屏蔽 hosts 文件";
"This is a well known, general purpose blocklist of small size, updated regularly." = "这是一份知名、用途广泛的小型拦截列表，定期更新。";
"Protect your data & eyeballs from being auctioned to the highest bidder. Please choose Light configuration first. If it is not good enough for you, try Pro instead." = "保护您的数据和隐私不被最高出价者拍卖。请优先选择轻量配置，如需更强保护可尝试专业版。";
"This universal list primarily blocks ads, and mobile app ads. Should not interfere with normal apps and services." = "本通用列表主要拦截广告及移动应用广告。不会影响正常应用和服务。";
"A blocklist based on malware database" = "基于恶意软件数据库的拦截列表";
"A blocklist of malicious websites that are being used for malware distribution, based on urlhaus.abuse.ch." = "基于 urlhaus.abuse.ch 的恶意软件分发网站拦截列表。";
"A blocklist from the maker of the adblocker test" = "来自广告拦截器测试作者的拦截列表";
"This is the official blocklist from d3ward, the maker of the popular adblocker testing website. It is meant to achieve 100% score in the test. Keep in mind, this is a minimum list. You may want to use it together with another blocklist activated. If you wish to perform the test, just visit go.blokada.org/test" = "这是由 d3ward（知名广告拦截效果测试网站的作者）发布的官方拦截列表，旨在实现测试 100% 得分。请注意，这只是最小列表，建议与其他拦截列表同时使用。如需测试，只需访问 go.blokada.org/test";
// Family packs (shields) below
// Name of the Ads shield
"Ads" = "广告";
"Blocks advertisements and tracking" = "拦截广告与跟踪";
"Eliminates intrusive advertisements and web tracking. Enhances browsing speed and safeguards user privacy." = "消除侵入性广告和网络跟踪。提升浏览速度，保护用户隐私。";
// Name of the Malware shield
"Malware" = "恶意软件";
"Protects against malicious software" = "防护恶意软件威胁";
"Defends against malicious software and harmful websites. Provides a secure shield against a spectrum of cyber threats." = "防御恶意软件和有害网站。为网络安全提供全方位防护。";
// Name of the Porn shield
"Adult Content" = "成人内容";
"Blocks adult and pornographic content" = "拦截成人与色情内容";
"This filter targets adult content for a safer online experience. It shields users from explicit materials and potential risks." = "该过滤器专为拦截成人内容，带来更安全的网络体验。帮助用户远离不良内容及潜在风险。";
// Name of the Dating shield
"Dating" = "交友";
"Blocks dating and relationship-seeking websites" = "拦截交友及婚恋网站";
"Designed to restrict online dating platforms. It offers protection against potential distractions and unwanted interactions." = "专为限制在线交友平台而设计。可防止潜在干扰和不必要的互动。";
// Name of the Gambling shield
"Gambling" = "博彩";
"Blocks gambling-related content and websites" = "拦截博彩内容与网站";
"Denies access to gambling platforms and content. Helps in preventing addiction and ensuring financial safety." = "拒绝访问博彩平台与内容。帮助预防成瘾，保障财务安全。";
// Name of the Piracy shield
"Piracy" = "盗版";
"Blocks piracy websites and related content" = "拦截盗版网站及相关内容";
"Blocks unauthorized piracy sites and related platforms. Safeguards intellectual property and reduces harmful download risks." = "拦截未经授权的盗版网站及相关平台。保护知识产权，减少有害下载风险。";
// Name of the Video streaming shield
"Video streaming" = "视频流媒体";
"Blocks popular video streaming platforms" = "拦截主流视频流媒体平台";
"Curbs access to top video streaming services. Crafted for users wanting to manage viewing habits and save bandwidth." = "管控对热门视频流媒体服务的访问。专为希望管理观看行为或节省带宽的用户打造。";
// Name of the Streaming apps shield
"Streaming" = "流媒体";
"Blocks streaming apps and related content" = "拦截流媒体应用及相关内容";
"Features a curated selection of popular streaming apps. Allows granular control over media consumption." = "涵盖多款主流流媒体应用，助您精细管控影音娱乐。";
// Name of the Social media shield
"Social media" = "社交媒体";
"Restricts access to social networking platforms" = "限制访问社交网络平台";
"Limits access to various social media platforms. Ideal for enhancing work focus and moderating children's usage." = "限制对多种社交媒体的访问。适合提升专注或管理儿童使用时长。";
// Name of the Chat apps shield
"Chat apps" = "聊天应用";
"Restricts popular messaging and chat applications" = "限制流行的消息和聊天应用";
"This shield is designed to block widely-used messaging and chat apps. Perfect for those wanting to control their communication channels." = "本防护盾旨在拦截主流消息及聊天应用。适用于想管控通讯渠道的用户。";
// Name of the Gaming shield
"Gaming" = "游戏";
"Blocks gaming platforms and related content" = "拦截游戏平台及相关内容";
"Restricts online gaming sites and related distractions. Designed for users wanting a balanced digital lifestyle." = "限制访问网络游戏平台及相关干扰。适用于追求数字生活平衡的用户。";
// Name of the Games shield
"Games" = "游戏应用";
"Restricts access to popular games" = "限制访问热门游戏";
"Showcases top gaming applications. Ideal for users desiring precise game access control." = "展示热门游戏应用列表。满足对游戏进入精细化管控的需求。";
// Name of the Online shopping apps shield
"Online shopping" = "网络购物";
"Blocks leading e-commerce and shopping applications" = "拦截主流电商及购物应用";
"This shield prevents access to the common shopping apps. It aids users in curbing impulse purchases or distractions." = "本防护盾可禁止访问常见购物应用，帮助用户减少冲动消费及分心。";
// Name of the Miscellaneous apps shield
"Other apps" = "其他应用";
"A selection of various popular applications" = "多种流行应用精选列表";
"This shield provides a list of popular apps of various type. It's created for users aiming for a more comprehensive app control." = "本防护盾列举多类型热门应用，适合有更高应用管控需求的用户。";
// Name of the Safe Search shield (for search engines safe search feature)
"Safe search" = "安全搜索";
"Enable safe search to filter out inappropriate search results in search engines." = "启用安全搜索过滤搜索引擎中的不适当结果。";
// Filter name, the basic choice
"Primary" = "主列表";
// Filter name, additional choice
"Extended" = "扩展版";
// Filter name, blocks file hosting sites
"File hosting" = "文件托管";
// Filter name, blocks torrent sites
"Torrent" = "种子下载";
// Filter name, blocks online gaming
"Online gaming" = "网络游戏";
